點解我IG咁食data

兩日用左差唔多1gb
有咩方法唔用咁多，已經開左use less date

另外想問d電話公司係咪亂咁計data
之前用開6gb都叫勉勉強強
之後加多10gb d data就好似倒水咁倒
兩日已經用左我3gb

less date無用 要 less data

打錯一個啫

係亂計 用用下wifi彈出黎話我用爆左都夠膽死

講到尾啫係想人加錢用無限plan